有冇人知Altech/Razer 電腦展呢個ShowGirl 係邊個

對眼好大好靚﹐好想認識佢

後面D腳....

推post 求名

一推再推

對燈好大好靚

razer 有罪，不了

不了

有少少似山田玲子?

咁就叫大？

無腰